# README #

Программа для задач по Принятию решений

### What is this repository for? ###

* Эта программа по сути просто набор библиотек для загрузки плагинов.
* Version 0.0.1

### Для установки? ###

* Ничего не надо
* Для написания плагина надо создать библиотеку по примеру из проекта главное в build path указать MainClient\bin\x64\Debug\Solver(Generator)Plugins 

### Ваша задача ###

* Писать плагины
* Модифицировать основную программу по мере необходимости

### Если в интерфейсе не хватает какие-то параметров? ###

* andreyrud@inbox.lv
* Или пишите мне в вк, я попробую переработать библиотеку, правда остальным придется переписать свои плагины (я постараюсь, чтобы потери были минимальны)